{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주미도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 週末およびオンシーズン(7月15日~8月31日)には、最低宿泊日が2日に設定されています。 未成年者は入室できず、予約人数に追加で人数が発生する場合は事前にペンションまでご連絡ください。 人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の際には入室を拒否されることがあり、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 予約時に重複予約が発生することがあり、料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的にキャンセル処理になることがあります。 一軒家ペンションの客室は、児童及び幼児の安全に注意する必要があります。 客室でもIPTVとWiFiが利用でき、ペンション内では屋外プールが利用できます。 プール利用の際の注意事項もあり、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能なスペースと周辺の観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "週末やオンシーズンには最低宿泊日が何日に設定されていますか？",
            "answer": "週末やオンシーズンには最低宿泊日が2日に設定されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加で人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加で人数が発生する場合は事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の際には入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生することがありますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的にキャンセル処理になることがあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの客室ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどんな施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内では屋外プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール利用の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用の際の注意事項もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはバーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能なスペースと周辺の観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 492
    }
}